覺唔覺得睇gundam zabanya開打就好似睇藝術品咁

雖然以前開過同樣嘅po 但都要開多個po

大範圍鎖定散射 咩x20a 突自行開啲啦

三重荷電粒子炮

嗌完 Trans-am 衝上去大範圍目標鎖定散射嗰吓起曬雞皮

高達射擊美學

反射與思考嘅結合

乱れ撃つぜ